市傳KOKO HILLS獲批預售 或成下半年頭炮新盤

市傳KOKO HILLS獲批預售 或成下半年頭炮新盤
文章日期：2020年6月28日 19:13

繼長實（1113）將軍澳日出康城SEA TO SKY周六大賣後，會德豐（0020）藍田KOKO HILLS，亦會於明日公布最新銷售部署。市場盛傳，項目已獲批預售樓花同意書，有望成為下半年頭炮新盤。

（已節錄）

d新樓推得咁急？

軟銷售都左一排，係時候開示範單位同埋價錢

Lm

唔關事，會德豐不嬲好快推

就黎樓爆 樓價最少大跌9成 緊係拿拿臨推貨賣

藍田好似好耐冇新樓供應

區內大量換樓客同分支家庭

等緊

大家對一手樓盤有乜問題想問可以入嚟睇吓

起緊唔賣咩？
講到好似無啦啦變橦樓出黎咁

都講左好耐係呢排開賣